想瘦嘅女人通常都係無腦！

最近又見到有條YouTube廣告係度賣酵素，話自己食左一段時間就瘦左xx公斤，讀過下bio都知根本係bullshit。

d女人成撚日都貪快變瘦，信埋曬d垃圾減肥產品，乜乜酵素啊，代餐，消脂丸......最搞笑係一邊食大餐，一邊係度代餐食酵素。想靚但自己又懶唔運動又唔管住自己把口，仲要信埋d濕鳩產品幫到佢地，唔睇下裡面咩成分，唔學多少少關於營養學嘅知識，總之一個二個都係無腦！

唔怪得之成日行過格仔舖、ig 美容店都係咁賣呢d產品，賺撚到盤滿缽滿，尤其是康寶萊真係咁多年都屹立不倒，多謝你地呢班愚蠢嘅女人，佢地嘅生意真係蒸蒸日上。

等我第時都開番舖賣呢d產品，賺撚曬你地d錢，一年內上車不是夢！

咁人就係會想不勞而獲

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

啱啊，所以呢盤生意長做長有

又懶又蠢既人

佢地既錢係最好賺(呃)

我朋友個妹就係咁，
又矮又肥又冇撚腦，
成日覺得食藥同著啲瘦身褲就可以自動減肥

佢男友買咗Ringfit俾佢玩兩日就完全唔掂，
又肥又蠢又樣衰，我係佢真係鏡都唔撚敢照

其實佢食嘢控制返卡路里，
少或者戒飲甜嘢已經可以瘦到。
配合埋每日做20-30分鐘運動真係唔洗多，
變咗習慣就可以維持住唔再肥返，
耐唔耐出街食餐勁嘅都可以

奈何呢啲人，
叫得郁佢減就唔會維持個肉騰騰身型咁耐啦
肥都算仲要冇波嗰隻肥 慘絕人寰
冇佢哋班蠢人就養唔到一大班偽減肥產品公司，
咪當促進下消費囉

女人係咁上下㗎啦

你地班男人咪又係去gym room 吹水 𥄫女 撳電話就以為會變大隻

利申 尖絲

疏lo 次次做完一set 個人就會好似入左聖人mode 周圍呆呆滯滯咁周圍望 望倒你唔好意思

𥄫女
我都揀正嘅𥄫

咁樣就下結論想瘦嘅女人冇腦
你都一樣係冇腦

係囉 應該話想瘦又唔控制飲食 又唔運動既女人先係無腦

係想輕鬆減肥既女人冇腦
唔代表想瘦既女人都係冇腦
不過我認為好多微胖/肥pat肥大腿果啲身材根本合哂男人口味但竟然想瘦既都係冇腦

做運動 加飲食 - 呢個先有成效

肥人又唔想付出 又想瘦 on99